亞軍庭2018 世界盃名單

亞古路...

中場廢到...

aguero>icardi

好彩比返個蘭仙尼，叫做有個人控到下個波

打424算啦

比返士巴拿你已經叫比面

還我perotti

下 一早預左無啦其實

阿古路真係好勁

打機都叫ok, 踢真波就

小花朋友隊點可以無阿古路

icardi fit到咁都唔揀
得罪班大佬果然冇運行

PSG個中場係咪真係咁勁？

算數啦，選佢咪又唔交比佢
踼蕉咩

老馬

純進攻 0防守

佢勾二嫂，好難有人比波佢

好似衰紀律，關勾義嫂單野事，無入選好耐，好似係

條防線感覺上一篤就穿

重要勾左美斯左BEST FRIEND

感覺上唔洗篤都穿

連前場都可以廢到咁

帕斯托利呢

冇enzo Perez?

咪又係果2條友

Pavon

皇蘇個龍連第三門將都冇

唔選佢 好似係得罪太多國家隊現役 唔止美斯 所以都預左佢無 佢自己都講過
但佢今季國米真係幾sharp 仲係金靴 感覺都幾可惜

入到8強當你贏

上屆個個睇死佢後防廢 最後真係靠後面守得穩入決賽

其實阿根廷外圍賽打得差係進攻出事

防守係唔錯的

rulli重傷

除左美斯其他都

美斯自己都否認過
主要問題係sampaoli 上年仲話阿根廷需要佢 但最後都係唔揀 比人感覺係佢同其他隊員仲係有d野

根本好多次影到佢其實同美斯都fd

條中場

比兩個選擇你 一係揀西瓜恩 一係揀icardi
你係美斯既話會點揀

根本個問題唔係選唔選西瓜恩 係美斯個老死阿古路 霸撚住個位咁多年一場好波都冇

on9 no Icardi bye bye la

你都識得講 老死
所以呢件無得揀 幻想既空間都無

意甲神射手 cls

咁坦白講伊卡迪近幾場真係差左啲，平時果啲輕鬆射失，同埋差半步就篤到，喺國家隊都係咁就死得。同埋打整體戰正路都揀個識出嚟幫手嘅而唔係企喺禁區等餵嘅球員

有入選翻 之前仲有一齊踢

睇死斜恩又做罪人比人troll

又係希古恩⋯

條撚樣 踢國家隊正垃圾 獨食到仆街 一有波就死去 跟住就出界 on9

西瓜恩入球少一半又揀佢

咁呀古路算乜 曬波鐘型球員？

南美球壇 真係黑暗

伊卡迪 阿根 罕見有制空力 球員 比啲柒頭講撚到廢人一樣

唔係想讚佢
但講狀態飄忽 另外個兩件球星今季仲大劑

真心唔鐘意比基利亞班尼加，平庸

佢d窩利好撚正

4月中都出得返, 仲以為應該入

真心回撚哂塘 都有得選 仲有不嬲都無乜表現 百屌
問心個句 有新人仲要當fit 都唔撚用 黑撚爆

唔知dybala踢咩位呢

觀眾席

又係頭重

有messi係到佢真係後備多

何wayne話踢右翼cut in
美斯打返假九喎

阿古路真係收皮啦
踢國家隊真係廢撚到
咁都仲選

呢個點都好過羅美路先 竟然真係無份

其實話選伊卡迪既人有無睇佢踢波，佢最叻就係踢9981斬，真係好傳統中鋒，你叫阿根廷踢9斬波，美斯會唔會彩你

原來好似傷咗 自

好似浪費左d...

Plan b都要掛
阿古路同西瓜太似喇

唔好話美斯, 叫迪馬出波咪盞笑大人個口

所以先話佢好可惜 呢幾年不斷向國家隊示好
之前有次無入選仲幫桑保利講好說話
今季拎埋金靴都無份 我係佢真係喊出黎

咪係 人地泊大巴 有頭鎚唔好咩
入29 球都話人 唔知有無睇波 數據真係一巴巴琴埋去

不過阿古路又係唔抵幫，佢除左同美斯fd，係國家隊真係垃圾一件，老實講希古恩國家隊踢得唔差好佢幾廿部

咁又要等4 年 黑到爆 球會又隊長又金靴 神射
cls 同 尼恩高蘭個邊情況差唔多
今時今日仲可以咁撚黑暗 唔係講能力 表現 選

都唔係得阿根廷比利時係咁 日本果邊都大把啦

好似話識左十幾年
美斯老閪都照住佢

個啲踢國內聯賽 都無咁明顯先吖 幾多人特登會留意

*When attacking. Sampaoli stating that when attacking (in possession of the ball), it'll be a 2-3-3-2.

Argentina coach Jorge Sampaoli: "We're going to have a main system of attack which will be 2-3-3-2."

2332 咩陣嚟

諗起比爾沙教智利既3313

主要係依家阿根廷用美斯黎打造地面戰術
跟開光頭佬既阿古路表面上的確係更適合隊波既打法
但踢波所謂化學作用呢家野唔係1+1=2

個個都話古佬廢 咁希古恩大賽咪又係腳軟 歐聯

光頭佬以前跟開佢，d 戰術思維都接近

結果咪仆街囉

希古恩起碼間唔中有料到
阿古路條撚樣踢國家隊咁耐一場好波都無

世盃前兩場友誼係幾時？

希古恩唔係決賽就正常好多

你唔鍾意都無用
阿根廷嗰個位拎得出手就係呢兩件

睇下河床個龍喺南美好似食撚左春藥咁先得到入選機會
Rulli有時拾下拾下都幾難

牙路同希古恩已經踢緊兩類波啦

rojo

又係阿古路加斜恩

美斯拎唔到世盃唔好怨,自己揀嘅

大傷完之後今年狂派膠
唔選好正路

又無我份

馬斯呢?

睇真d先

大巴拿入選都唔知有無機會落場

哥迪奧拿同普捷天奴嘅部份philosophy都係inspired from 比爾沙

正選陣容

Aguero higuain messi dybala
Dimaria lanzini mascherano
Rojo otamendi fazio
Romero

場場10-10

兩舊屎

屎味朱古力同朱古力味既屎

係咪即係442

本來事前 有伊卡迪 戴bra 都話有啲新希望 衝冠
呢家 又要食屎

迪馬利亞
安古路
希古恩
又黎😂😂😂😂😂😂
留名等笑

竟然要邪恩都無迪卡迪 又係Messi & friends

agger路
亞軍庭88

屌你老母希古恩

希望dybala幫到手
今年阿古奴跟哥迪奧拿走位應該有進步
國家隊主要係戰術問題
打防反好過

有世界第一防中馬斯柒蘭奴
後防點會廢

反正d後衛廢既
2332啱晒

踢完垃圾中超之後
肯定跟唔上高水平進攻球員節奏

今次亞軍庭十六強都入唔到

小花真係足球界foj
兩條友d性格同特質真係好撚似

無計
已經最勁既中場

冷靜啲
其實伊卡迪同戴巴拿國家隊未入過波
一個就唔比波佢，一個就同美斯太似
唔選一個其實都正路既..

前鋒四個 實際得兩個

大細哨 首次入選國家隊咪又係未入過波

個半 美欺打攻中多

戴巴拿12次上陣0入球
伊卡迪都好少少，4次上陣0入球
入到呢啲大賽要返啲保證其實好正路
阿古路84次上陣入36球
希古恩70次上陣入31球
戴巴拿作為美斯替補，選埋佢都正路
但國家隊紀錄上唔要伊卡迪其實又唔可以話唔合理
又唔係離譜到外圍賽咁搵Benedetto打正選都唔用伊卡迪
最唔合理其實係選沙維奧都唔選安祖哥利亞

十六強出局都冇咁嬲
決賽睇住兩舊屎輪流射走個盃真係爆血管

黑心講句 希望佢地為大局 立即斷腳

乜原來有得揀拎唔拎世界盃
皇馬球迷嘅言論再一次令人大開眼界

又西瓜恩..阿古獸

相信今年亞軍都冇

睇完哩個post，反而覺得阿根廷有返d希望

分組賽望會唔會比克羅地亞食埋

分組賽會唔會比克羅地亞食埋

拖連奴射手麥斯盧比斯早年喺森多利亞效力期間，同伊卡迪係隊友兼老死，但後來佢老婆Wanda轉投伊卡迪懷抱，仲同伊卡迪生咗兩個細路，引發勾義嫂爭議，目前她同麥斯盧比斯嘅3個孩子，都跟佢一齊生活。自此，伊卡迪冇得入選阿根廷國家隊，一直有傳阿根廷國家隊唔少「大佬」都係撐麥斯盧比斯，球王馬納當拿更公開炮轟伊卡迪係「叛徒」，呼籲國家隊永遠唔好用佢，Wanda似乎就係用呢一點佈局玩嘢。

點解無lamela

Di Maria Messi Dybala
Benega Lamela Bigila

會

戴巴拿唔可以踢中場咩
我記得佢不留踢開中場起家
FIFA都放佢中場
而家成日當佢前鋒嘅

公私分明啲得唔得架 職業足球員
上次攞唔到杯就係差個勁既中峰
icardi有哂要有既條件啦 尤其接應傳中既能力真係頂級 啱哂成堆上腳做波撚
抵你攞亞軍咁多年 心理質素差到

佢前峰出身 唔夠對抗性先打後一格

啲美斯迷成日講到,美斯唔係因為阿古路加斜恩敗家嘅話,已經拎咗世盃咖咩

仲有紅色大字做乜9?你打嗰句廢話好重要?

有無人知點解lamela無得入選

亞軍庭最廢就係進攻 個個星級都冇用

收起美欺，出祖記孖寶攻堅啦

又話中場廢，梅西死落去打中場咪得

Lanzini係咪後備多？

羅美路

體能唔得啦，上上落落

冇人講Rojo 呢條垃圾

上次世界盃最佳左閘

4年之後冇進步過

佢踢中堅係咪會好過踢閘？

唔係，同懦夫雲一樣定時派膠

前面4條短人做乜9
唯一一個有制空力既伊卡迪都唔揀

主要靠馬斯一個人守幾個位

今年分組賽出到綫當贏啦